【香港抗爭曆】文宣組 / G20 / 攬炒 團隊注意，請入一入來

請問各團隊有冇用開既public gmail可用黎做share calendar？如果有又可以可否幫忙將整個運動既事件inport入去同時加埋黎緊所有繼續既運動日子加埋入去，之後share link出黎，咁做可以比所有兄弟姊妹永記，同時温興提醒大家黎緊既新運動事件，一黎可以比冇用連登 / TG等既公眾兄弟姊妹，仲可以發放全世界話比地球上每一個人知！當然可以分香港版 / 國際版 / 地區母語版等等，但咁會辛苦大家。

五大訴求。缺一不可！團結一至，不分化，不割𥱊！

sample :

推

自推

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推